平時正常沖涼 你地會沖幾耐?

15分鐘

10

5

20

沖開一個鐘

冬天20min
夏天10min

5分鐘

但一人會沖幾次

2個鐘